中環海濱都比個班唱歌嘅人淪陷

其實連碼頭都有好撚嘈

抵死
共享支那榮耀啦中環精英

行乞姐，唱歌只是手段

我個人就建議佢地去添馬公園唱

推個

一早淪陷啦

Wine & Dine
藝術節都聽到呢d 劣音

老細話下年唔想再黎

佢哋根本又嘈又無經濟貢獻

淪陷係動詞黎架咩？

支那老雞

上年聖誕節經過，聽到唔係聖誕歌，係啲大媽唱唔知乜老歌，重要係AIA 門口。

唔好意思 小弟開post無留意 打少左個埋字

最過份係我上撚左摩天輪都仲聽到 忍唔撚住

佢地話呢d 係noisy
No arts

其實乜野人先會當依啲聲係藝術

有政治任務嫁啦擺明

Push

唉⋯Wine & Dine 本來都幾grand

睇黎外國佬唔搞

遲d 都係比中國人搞掂down grade

佢哋根本就唔理人地嘅感受嘅

推

mk果度比人殺左街
d蛇蟲鼠蟻咪周圍走囉

本來都CCB sponsor